我懷疑香港依家大陸人仲多過純正香港人

創造「香港」出嚟係英國人
班牛屎佬只不過係寶安縣人

我都覺
其實已經要求好低
兩代都係香港人都當佢純正香港人㗎喇

好快有bno先算係香港人

話時話點解班8,90後大陸新移民D樣同香港8,90後D樣咁唔同
好多人話大家都係大陸落黎只係早落定遲落咁解
我真係奇怪, 點解D樣有咁大分別

好問題
我都唔明
不過我都見過有個落左嚟一年嘅
勁似香港人 佢唔講我都唔知佢係大陸人
可能廣東人無咁大分別